對一個人愈黎愈上心既感覺真係好恐怖

我唔應該咁 但情不自禁好在意
好垃圾⋯

係 一直叫自己唔好諗
但一有時間就諗起佢

真係好撚犯賤

理智上係要冷靜 感性上又做唔到
咁既自己好黑人憎

人生總要犯賤幾次

岩呀明明block左佢
但keep住用ig repost睇佢

我愈來愈上心男朋友
但好怕chur走佢

你要搵其他野做分下心
唔好太專注係佢到

所以沉迷左打機
唔想成日諗到佢